(I/A) 三國群英傳M (2)

繼續討論~

岩岩DOWN,玩咩SER

s1 魏國
不過好似入唔到魏了

黑夜巴賣唔賣弓騎令想收

S9吳國得番首都,蜀國連主城得番3座

其實統一左會點？

唔會點 國戰可以係陣地打返出去

衝裝衝到銀元寶得返三粒數
係咪無方法可以拎到銀寶

國戰得返一個鐘
邊夠玩

我1都係魏，好誇張_

黑夜巴弓騎令放哂未？

Lm

自用之後得一張拎嚟放，仲未有人買

過多兩日應該有人會買，越嚟越多人升45

徐洲最後搶番黎真係好神奇,明明人地出面重兵

幾錢想收 精銳定普通？

最近200蚊個禮包

平日一至四先1hr
weekend 1.5

得果100

好玩？

見人見智 可以掛機
主要係打下國戰

你講錯啦 係主要掛機 可以國戰

精銳，但我9服喎

係呀，幾堅

我一隻都收唔到
忍緊手

精弓騎黎？

Agger

想問你地平均1分鐘幾經

係呀

Ser1收精銳鐵騎兵令

唔同ser 無了

可以計到咩

岩岩好似俾人搵笨
我決定斬手指唔再課

手機計時1分鐘 大數減細數咁計

試下計10分鐘 一陣話你知

巴打係咪有弓賣

我研究完 我個把都係垃圾

咁由佢麻煩哂

大約1分鐘4-5000

有好消息再搵你

200%緊？ 咁算升得快

我49lv 都係掛緊黃巾3
黃巾3 90%一下一隻
北海西45怪 2-3下一隻 要少人先追上黃巾速度 但隻死人世界王周圍撞
經又差唔多

2倍呀 初初冇點開輸哂進度
我仲係45渣
仲係打緊蠍 好易秒

我反猛 普攻掛機法

43lv 跟緊你打 測試緊打呢個定荒野快d

你覺得點 有冇慳到水or快左

我統好少用水 但岩岩死左
唔知係引得太多怪定hi到隻王
感覺上好似快少少 因為d經頻率高左

係快左的 憑技能點數增加速度就知

但真係唔知點解d兵死哂聽日再試下

有隻張讓 可能d人引左埋嚟
去右邊d會好d

啲世界王好似打人好痛 我43lv 統體體豪路過lag一lag機就收左皮

終於掛到本集火，可以出關打王啦

Why?

改勁左呀d.大王
之前比人輕鬆刷

岩岩第2次試 4個鐘死淨1隻

我收弓騎收左1張450 x3...

wtf 精弓? 唔係精既有d受騙

係呀..蠢左

呢隻係行騙game
命療又當強命療
走去書鋪買d濕鳩書擺攤又有
買野前記得睇清睇楚

姐係45既價但買左30個個？

佢似係比人呃
話賣精弓騎 450 但條友個攤就放普通弓騎出嚟賣比佢

係 大家都要小心呢d人

點樣加點?

係貴左d 不過有買貴無買錯啦

想問鐵騎術訣賣唔賣到錢

師兄錢真好賺

睇黎本野無乜用 唔見有人賣 等我仲以為自己打到強命

唔怕啦，就算弓騎令個價好似都上緊可能無乜人抽袋

Yes

終於40

其實2階弓騎自己抽好過出面買

好快

玩左5日啦。。。。

D精銳個D係唔係一定要抽袋
好似唔見有任何一隻怪會掉

精銳應該冇得掉，二階有啲兵都唔會掉

巴打係邊個團，呢家個團打完國戰之後有人走左，變到冇哂人講嘢好悶

4腳冇 2腳好似要打王先有

乾爹個團,
佢自己就好撚勁,但係我地搶唔到城

但其他除匈奴猛獸都唔係好賣 到

哦哦，乾爹個團名有啲怪
我個團搶到城，但個團長同副團都唔太識玩，識玩嗰啲又唔玩，想轉團但唔知去邊好

係呀，唔明點解鐵騎冇人練，轉左虎豹聽人講玫攻擊力係最高

30副王跌騎兵令

sGC228AVUvKavRbH
禮包

虎豹係匈奴

哦，原本唔係虎豹

咁知唔知弓騎係咩

我意思係精匈再進就係虎豹

我知，之前有人話係鐵騎進

而家點拎鐵同秘石

打副本有

豪傑嚟講係咪太垃圾充裝應該點沖？

係咁易衝支+6練住功先
有閒錢咪用大鐵再博上去
不過隻驚而家係前期中既前期
留返錢黎整60 70裝好過

巴打幾LG

lab

Lv

lm

44

我日掛夜掛啪晒雙經都係26

果日突擊盧江都好神奇地成功

今日40副打到氣增,到依家仲係唔敢相信

哇，好似好貴

發達啦，啦啦臨放出去啦

聽晚國戰前開賣先

巴打咩職

S9打到本氣增, 想放出去

同一日咁多人打既,莫非你係老爹?

今日都見勢頻有幾個人放

粗略估計S9最少有4本

巴打諗住點賣? 咁多元寶都唔知點洗

唔好咁開心住,我試左水溫叫價都冇人要,
甚至俾人屌我抬價
S9可能唔多土豪,

我話底價500,條友串番我睇死冇人收啦咁貴

5000

其他ser賣成1萬幾

條撚屌開200,然後俾我個價嚇左,係勢頻度講咁既價錢我可以做其他野之類
然後我咪屌9佢我賣唔出我仲可以自食省"200"

46 打錯

聽講其他課幾千至一萬唔難

應該係一堆人寧願等氣增出福袋先抽

無錯, 寧願自己食都唔會蝕住放

早買早享受, 福袋啲濕鳩機率, 40必殺先得0.1%

我6200放左俾人

斷左一晚線 個lv即刻比人追返

點解你咁快追到我

係好爽 但尋晚死左兩次
都唔知邊d粉腸引王定點
明明較左避王都死

200同你收美金就差唔多
每個人要食4本 大把市場

哇6200

我又係，今日又有條撚樣周圍引王害鳩人，搞撚到我冇撚左10%經，又唔記得開符

我要儲黎換真勁
到依家仲未有人賣

真勁仲貴？

用左七八隻四倍經

我早就用哂亂用7左

見到你地一齊玩 我有啲想去s1開隻人添

真勁只會越嚟越平 都唔洗4位數
氣增起碼6000

冇得去魏國啦暫時

叛國開放左未

講真官方要搞下個叛國系統
走去弱國都要1千萬,仲要一個人俾哂
逼人係強勢國家打到人棄game姐

叛唔到去魏國
除非巴打們一齊叛

1千萬銅錢?

係

咁冇啦..即係我可以繼續s5

想走去弱國發展下都唔得

呢隻驚有啲系統唔太完善，除左呢個，打武魂又係戇鳩鳩咁，勁多人開小號搶，到打完靠運拎武魂，咁對輸出高嘅人一啲都唔公平，搞到勁啲低lv嘅人好彩拎到武魂再賣出去

唔明點解設輸出前十先可以抽

真係同埋活動真係幾少 其他game都有d金送下

開小號搶又幾好喎等我都開幾隻

應該唔會送金啦，呢隻驚打寶都可以搵到下金嘅，活動就真係少，連課金活動都冇乜

S9有冇人收弓騎令?
我有一set由輕騎到3階弓騎
每樣8張

咁勁，而家個價都唔錯

咁勁 自己抽？ 賣係唔玩？

自己收左一套,發現高攻數值女兵好難收
就唔想練弓騎,蝕住賣

s9巴打叫1咩名，可能有賣過俾你

果時掛火妖又打得慢，浪費左啲4倍

自己開兩個小號升女兵
同埋弓騎應該有升無跌個價 除非你好高收

3階弓騎好搶手,2階開始冇乜人收
不過賣哂了元寶去返8000(其實照計收完再賣蝕左800左右)

一服仲好多人要 連輕騎令都缺

人多唔怕冇市場

好麻煩 想沖裝但冇銅錢
火妖長期絕種 有咩好介紹

黃巾掛到成300萬

其實我都唔係好明d裝點沖
沖過沖到無左

赤焰火妖無絕種

不停打裝衝，+5以上我會用流星鐵，好睇+5直接變+8，冇就用銀元寶代替，不停打嗰件裝不停衝

掛邊隻我係北海掛黃巾冇料到

要用好多水 + 升慢左
不過真係冇計個陣都要打

冇錯+5之後用高級鐵 我會博佢沖到+10先收貨
可惜非洲運好難沖

我都好想知點打多啲錢而家升裝升官職升到得番4位數想死

有冇巴打知武器要點先會發光？

今日有金主密我想9000金收，不過我仲hold緊

9000我覺得屌得過啦

巴打就好，打到好嘢

9000仲唔放

屌中左bug打怪無經

諗緊轉唔轉去玩軍師好
個團好多猛將同豪傑
但活躍既軍師無幾個
個個都掛機號黎

S1魏國「時代革命」軍團收人
有興趣可以係到搵我
或者係game入面搵我都得
ID:大丁明

依家有d唔知做咩好
淨係升lv 技又無得學

S9吳國咩事
星期四俾人打到一座都冇,
今日連食4座

然後我又收番一本氣增

好多人叛國，我個團守北海個條線，勁多人，仲見到之前幫啲人係對面

唔怪得90分鐘國戰有45分鐘係俾人禁住黎打,
連許昌都俾人食埋,好彩大公會打返

係呀，估唔到許昌都會俾人打爆
徐州勁多人，好辛苦打剩最後10%
最後都係打唔爆
不過咁先好玩，下下一邊到都冇咩意思

打王囉

S1星期日盧江比三隻吳國武魂硬爆

d人多到痴線

成個吳國衝曬入黎

想問邊度跌既垃圾賣銅錢最值錢
依家掛冰蛾王跌既垃圾唔值錢

都唔知玩乜9
隻game 完全無教學

我試過bug咗食200%經變成400%

連續兩日掛虎同火妖 各跌一本集火同戰鬼

同求今日太窮但想升裝走去用元寶賣召喚石賣錢

終於升到上12

屌你

從未試過野外掛到任何一本技書
只有打副本跌過一張騎兵同一本氣增

氣增

邊個副本跌氣增? 應該賣到好多錢

40副以上或者40以上王都會

好賣到好多錢我都勁想要

聽我團長講原來老爹本氣增賣左3000千only

3000都誇啦 天價黎 班台仔一開ser推高哂啲價 痴線

我都好想轉軍師
但強命好貴

3000換返港紙都係700左右，大把人性rpg手遊幾千幾千咁課，對比其他手機呢隻食水算唔深啦

強命貴極都唔夠6隻弓騎貴
我都開始入坑了

岩岩開服嗰陣500收左不過要60先用到

打算玩弓騎?
我隻方士已經小課左又唔甘心
但國戰又比人姦爆

方士真係要好好充裝玩
秒人係勁，但被秒都好快

而家1200了

同online版差太遠

我打算轉玩統方
帶夠4隻兵

佢果本俾我收左
留黎等升值

依d唔係會愈黎愈平咩

哦，醒喎

唔一定
猛將配套技依家都開始貴（係我個ser)
同埋一隻似樣猛將起馬要食1本
高配既就會食足4本
供不應求

玩兵又唔想玩方
anyway繼續踩落坑

Ser1 有冇人收輕騎令?
新手抽到想賣黎收舞孃令

舞孃令唔值錢10元寶有啦

但我冇金元寶 所以先想賣張輕騎令
定反猛一隻舞姬都夠做 對上一次玩三國群英傳係十年前

你一陣12點加我好友 方土
我可以幫手

好似係要歌姬?

我收，幾元寶？
舞孃令我都有，你要可以比埋你
舞姬歌姬令我都有
精舞姬精歌姬令我都有
可以成套比曬你換你張輕騎？

屌佢改弱左統豪，本來啲兵仔已經唔係話好勁，而家又改弱，即時想棄坑

85元寶？ 換就唔洗了

可以呀，等維護完先交收吧

我岩岩先練多左兩隻匈奴先見佢nerf統系

初初強命都係500-800

應該會再升，個技書福袋下架
雖然我抽過十幾個都無開過書

強命起碼有得打怪打番黎

屌 想棄
利申 八精匈

棄咩，之後上虎豹咪又係再威過
四腳就算點改都唔會影響強勢順序架啦
佢改完都只係將2腳同4腳差距拉近少少啫

其實點改弱掛機升lv都係贏晒

是實係，我隻猛將而家45都卡三日
啲掛機點全部都係人，都未計班仆街拉王

唔使sad wor
唔通改動少少野
鐵騎遊騎就會升價貴過匈奴咩
大方向都係跟電腦版咁架啦
何況統豪本先就要盡快上60
學左強命先可以穩食王

我都係8精匈
我仲要用唔少錢挑過兵
都係想打野王搶贏工作室

猛將打王打國戰都好似好無力

我都諗緊轉唔轉反猛
不過啲人話打王中意組力猛
因為無咁易死
反猛可以越級單刷野王
但世王就通常都頂唔到

我自己升左三四百隻小兵

原來係咁，咁我而家8精弓騎，之後轉兩精猛兩精匈奴4精弓騎食王會唔會好啲，而家團入面世王團唔受我王
淨係夠30世王打

統豪既話，無論你轉咩都好
都要升到你學到強命先可以參與打世界王
所以我寧願繼續8弓騎
起碼升lv搶怪無人夠你黎
巴哈成堆人都屌你呢啲8弓騎課長
搞到佢地屎都無得食

哦哦咁我唔轉陣住了，強命我有了，等60就用得

btw:唔該巴打

統豪就唔好諗世王住啦
打下野王咪算囉
有強命果陣就會組你打世王架啦
儲定堆mp水到時用啦

唔係講笑，打王軍師食水食到窮
組野團隨時比人收王前踢出隊
真係好多賤人

咁狗嘅

花式賣隊友
所以一個良好氣氛既軍團真係幾重要

不過佢今次係搞範圍技既兵
所以係弓騎長弓兵果d死

之前本來想收套弓騎玩,好彩無

大家入到未
S9 41等力猛舊玩家
課佐金但未有野想買
咁低level又唔想衝裝

更新左擺攤要手機解鎖先得，海外玩家要等佢開先有得擺白痴官方

買技書

用戶中心，帳號資料，手機驗證，入面有得用香港電話認證

傳送唔到

傳送唔到？我認證左個帳啦wor
係咪未轉香港電話？

傳到都拎到認證碼但提交唔到，我再試多幾次

咁怪

得左了

有人測試左，弓騎招技減左一半傷

我差d中伏
早幾日將弓騎令放哂出去

你就好啦巴打我而家冇哂心機玩，就算玩都慢慢玩唔會課金

而家改強左杖，走去打盤龍賺錢算

刷副本無經驗無技點無功勳

一代更新一代神啫

但我又唔覺減左一半

巴打係咪仲要?

想問下呢度有冇團入?

係，你擺好攤話我知係邊

S1魏國？

本身係吳國 但我記得應該有得轉?

好似有得叛國

升lv好撚慢，47掛兩日都未升到。幾時先60

巴打game名係咩? 一陣擺攤密你

係有，上次國戰成班人叛哂國，我個團都準備叛，1個團叛國要1000萬，個團長講

大丁明

咁呢度嘅巴打主要係咩國? 有冇團可以入

你咩職 掛邊度

我琴晚先升47
今日唔係維護既話一早48,
依家7x%

咁既速度係好慢左1倍有多

有冇連登仔s1世界王團
留名待組

岩岩副本打左本強命番黎 依家S1市價去到幾多

方士仲慢 望住班統職追得快到

1000up 發達了

我地s5 方士最高51
猛將52
豪傑53
軍師52

終於唔係望住D隊友拎好野自己拎素有包

總排頭100應該10隻方都冇

統豪，1日掛10零個鐘而家47 40%，掛緊棕熊

統豪升lv最快

我地都係方低lv啲

終於見到有巴打係s5
加個fd?

S1魏國

我而家自己雙開打40副

跳10級打兵仔幫手基本都秒，但都係好慢

有冇團可以入?

S1魏國軍團「時代革命」
想入既聯絡團長/我
團長id：光復香港
我id：大丁明

暫時只收45lv以上

50副？

屌，之前打到本650賣左點知而家仲升緊，早知自己食左先

終於忍唔住拎部Mac黎掛機
用iPad日掛夜掛唔係辦法

S9 路過

全部人都玩緊s1?

氣增16k一本
猛將幾時先有得國戰

見猛沖把尾攻100幾+9up,3條氣爆落去好多都死勁屈

S1 魏國有冇團收新手?
冇團冇得打荒野修煉拎唔到四倍符

我都s9，有幾個巴打都係

btw:個團準備判國了

用埋化身+1技能碎岩
但+9好難沖

我蜀, 有無香港人團

S9

你個團係咪悠閑自在？

係嫁，一路打一路沖，升到+6用大鐵搏

你咁都嫌慢真係未見識過方士出技要起手
起手完隨時比你地d兵仔秒左or扣大半
真係要搵個勁靜既地方先練到

但mac機火燒咁
嚇親我 唔敢長掛

咩名

sor原來full左
我叫人踢個位比你

召喚地產巴
原來我地團最勁2個走左

咁勁都要叛
咁魏國好難打

我呢幾日都只掛機多

我見你已追到我
有冇轉團既打算
想打下世界王 同搵d團友打副 冇咁單機feel
召喚埋武漢大媽巴打

因為特別城會買到特別座騎，佢哋想打魏國嘅城拎嗰啲座騎

依家邊度有大鐵賣
商城都唔見有

好呀,跟你機

唔夠材料可以用銀元寶
不過你唔係博+好高既話 +5就好用大鐵

等我物色下先
等埋武漢巴

我明你講咩
但個機率低到喊
難抽過匈奴猛獸兵令

咁唔知了，仲有個理由係佢哋覺得魏有好多智障，

好彩巴打教路,
用住把+8先

如果少啲人打副本會唔會一個人可以拎到多啲寶？

應該會，所以我一直都係打兩人副本

人多智障多是常識吧

想問下,輕鬆自在唔係你地分會黎咩?
佢果個城都好野黎喎

唔係啊，轉國都冇提佢哋

跟機

+6之後會爆 心痛死
所以我全身都+5用大鐵

有許昌暫時要打消呢個唔好既念頭

俾唔俾戰鬼隻分身食好好似有啲浪費咁

終於出左第一本書，打40lv野王出左本練精好開心，有心機玩落去了

我打極王都係得藥丸

ID係 GBP300

呢幾日忙到癲單機掛機連副本都無打

巴打辛苦了

巴打們依家掛咩升lv多？

蠍子/冰蛾王

感覺蠍子好掛啲 多怪啲無咁多人

而家掛58熊仔

打到本煉精
諗起自己之前用1100收就想打死自己

練精好嘢嚟1100收咁貴？

同人叫價叫上腦
唔記得見好就收

模擬器可以較用Keyboard (F1/F2F3F4)出技而不用mouse點嗎?

可以

巴打個團仲有冇位?

哦

除時係比人抬價
衝動就是魔鬼

冇錯，收嘢放嘢都要小心，好多人會亂抬價

50 lv 掛咩好？
想打本強命

50打刀車咁小經
我會掛虎同棕熊

可能打地下洞3打煉氣

集火而家咩價

蜀國勁撚到
方士求奇拎把+8守點都30討
低最高10level

我個服賣到100only

今日我哋團打左長安

要整防火強化
唔係俾方士集火秒殺

你地點打銅錢

其實係咪跟傷害分掉落？
但係兵傷害又好似唔計
軍師好似好唔抵

兵傷計嫁，不過兵仔傷低咁解

兩日打到兩本煉精
賣哂出去先回番先前自己收番黎果本煉氣既條數

火妖係最好賺

我到呢家一本技書都未出過
早買早享受啦

有冇咩模擬器推介 部手機成日要用唔係好掛到

自膠 原來官方都有推介

出佐本旋燈... 垃圾

戟兵轉職令邊度打到？

推下先

個post好靜

大家都掛機冇野討論

世界王個分配機制
均分都可以1個人攞走大部分既野

又岩

係呀，個系統好垃圾，兩條友去打，輸出差唔多，但個隊長拎左8樣嘢我先得把藍武

均分好似係講緊經驗? 好似唔係物品

你無開轉運？

我方士想抽張角
唔知要幾多金先做到

唔好抽 好似好伏

啲軍師屌晒鬼
話補完血咩都拎唔到

打野外怪跌左本練精 fatfat

所以正常要傾好係點分

好難
不過組隊無均分掉落其實幾唔合理

均分都冇用 值錢得1樣

以刷首抽個體感黎講
正常300抽內會中一隻

猛將抽到碎岩+1 打落去幾爽

勁啊，打到人瓜瓜叫

所以打王真係輸出高嘅先有so

我抽左好撚多次化身都未出過紫色

瞓左無打國戰，點解無左許昌

但唔知點有次打王輸出最高果個拎得1樣

S幾

因為你訓左

其實係咁比人打 冇人幫
我地團又小人守唔住
失左1次 又打番1次 最尾幾分鐘比人打走

玩統豪琴日第一次國戰買啲車仔下下都勁快俾人收曬皮0傳在感

玩統豪就唔好諗殺人
個個等級裝備上哂黎你d兵放出黎都係幫人r痕

咁統豪玩咩

坦白講,現階段個賣點得搶下小王同埋容易升級

係咪100%稅所以無人幫

真係唔太清楚佢地唔識人掛

我升到50都要轉反豪統豪除左練功打副本快啲之外，其他真係食得屎打王淨係夠打30世王同野王，國戰就淨係抽下水或者幫打柱咁

統系唔太好
啲4腳兵又貴

咁大獲

啲不適當內容好煩
打個字都唔俾

去打世王軍都話可以幫手加下血，統豪去打40以上世王，世王爆兩下範圍技就差唔多收得兵，打又唔打得奶又唔奶得，咩位都做唔到，睇住團入面其他職日日打世王，自己唯有升到50轉做打手

咁我都可能要轉

升上60慢慢轉
你遲玩d lv仲高過我

S9魏國戰實在太難打,
同時打兩國,明明叛左一堆人

我哋又轉左國了，今日蜀輸到咩咁

我哋團都係最後兩分鍾博死命先搶番許昌返嚟

坦白講,今日蜀國唔知係人小定點,
一開波魏吳徐州互片,蜀國明明可以偷雞
但又唔敢打吳,又擺空城唔守,
成個過程好似得長安打緊咁
完全唔知做乜

成班人又亂又發哂夢咁，頭30分鐘戰魂閣係魚南門口卡住唔知做乜，又唔衝

加上我哋係長安許昌線又冇咩人幫，淨係我哋一個團打，其他人完全唔知做乜鳩，啲團長唔指揮淨番啲2打6係度阿支阿咗

其實蜀國有人架,中間時間偷襲新野果時係好多蜀國人守,
然後就冇乜點再見過

係呀，守新野大團主導，之後就唔知再乜咁，後段完全俾人女女女咁

吳國
最尾壽春推土機咁推過去

一開始打北海打唔入
猛將未有7氣次前
有番二三十人守點根本多一倍都唔會推到入去

我都爭扎緊轉唔轉 依家真係廢到懷疑人生

你唔係猛將咩

啲兵放住入倉先，唔鍾意可以隨便轉番統系

北海易守難攻，個城又價值不大，一個團有20人到守，你要一倍人守功先有機會攻得入，佢哋要攻出嚟又難，得一條路只要守住除州東佢哋就屈死係入面，

統豪要升到60強命

國戰小型戰打交好勁
用幻惑捉人

大型戰就一定係猛將既世界

我智體統豪呀 長期唔知自己打緊乜

開隻分身玩反猛

玩統豪先到60，會悶死，幻惑暈人機率好似唔高

統軍可以點算

做奶媽，打王一定要但好無聊，一係玩單體技嘅兵

其實睇下自己係咪大課
大課一定玩猛將方士

統係拎+9都可以同人打下
猛/方拎+9真係同人R痕

同去到+12.. 猛同方就會好撚爽

我統+12去國戰都好似廢廢哋咁可能係人嘅問題

泰山真係好旺我，已經係個度刷左2本練精一本強命
之前其他地圖乜q都冇

想轉團有冇位
你地平時有冇打王團

升上去轉反豪屈下機

有位呀，但暫時只收45up
平時朝早中午夜晚都隨機有世王團
通常夜晚10:15打完天將就開副本/世王團
琴晚先打左三隻張角（無好野）

有無多幾個位

暫時有兩個位，我問問團長收唔收人先
你地夠45未？

夠晒喇50up

咩名？之前咩軍團？

你係咪大媽巴

我加左你好友先

我終於掛到本集氣出黎 我應該賣左佢買戰鬼之心定留黎自用好
利申:猛將

搵方土搵唔到你既

因為我早就加左你好友
anyway我未退團
今晚12點先等你加

好難揀

係咩個好友功能廢到我都唔會去睇自己加過咩好友

正確答案：去掛本戰鬼出黎

咁加埋我好友

好

戰鬼老虎太低lv 掛唔到書又升唔到lv 好慘

正確答案：開個統豪分身去掛

掛撚左幾日幾夜都唔掉戰鬼....

今晚12點

退團gogogo

轉團gogogo 跟jay圖巴搵食

原來要8個鐘

係 所以退左了

我隻力猛都係痴下世王打
我個團成日比其他人搶尾刀
琴晚打三次張角都比人搶尾刀
第三隻由頭食到尾都要有條仆街過黎尾刀

咁多年黎都覺得隻game尾刀機制好on9

尾刀肯定有獎派真係好硬膠

OK 退左先

開多左隻軍師，帶咩兵好

60先有強命王都唔打掛多陣升LV好過

如果60兵嘅質素冇明顯增強，係國戰打世王都係收兵命或者做奶媽命

想睇人玩戟兵

本次維護對『#1日行商令』調整為無法連續使用，
需等待擺攤時間結束後，冷卻一小時後方可使用。

因應此項調整，若擺攤剩餘時間大於24小時，
則統一縮減為24小時，小於24小時不會改變，
並補償所有擺攤時間縮減的玩家，
縮減天數乘1.5倍的1日行商令。

係未要訓身行商令

轉左反豪唔慣刷怪咁慢，都係轉返反统，60lv轉智统算

40以上世王唔打就唔打啦見到打怪咁慢真係好唔慣

加上聽日會改返兵仔，唔知改成點呢，仲有出新包，又唔知會有咩出呢，好期待

原來個包係抽裝，命仲要係唔太勁嘅裝

邀得

而家邀你

巴打係game比個line id比我

我都應該得

sor行開左 你方便就係到tag me

我一直都跟緊J圖巴

想搵活人團

又維護到3點

猛將重兵咩武依家咩武器最好 同埋邊度打到

維護完再邀你

暫時最易同最勁係頂攻鬼頭大刀
打58lv棕熊跌

維護完先係game問你

想問下麟角大刀頂攻都唔夠鬼頭高攻係咪？

麟角大刀好似係勁啲（好似係）
但鬼頭易得手，用黎沖上+10以上啱曬
爆左都唔難搵下一把

我都係守下點算，博啲兵仔汁雞殺人
沖出去同人隻秋，好難

統系用黎攻城真係好廢
反而守傳點殺果堆衝入黎既小貓都唔錯

巴打依家入左時革？

统系國戰輔助多，不過我全弓騎衝入城偷下柱都唔錯，有時一堆人嗰陣又可以汁下雞

所以我都唔明班人嘈咩
弓騎改弱少少就嘈
佢點改弱你都係無得揀架啦
一係用弓騎，一係用弩兵
今個更新垃圾，遲下另一個更新又變神
而家係到嘈生曬話要棄game
利申：6精弓騎軍師

點改都有班人嘈架啦

我想嘈佢維護咁耐

其他我冇乜嘢，想佢開啲位嚟完全唔夠用成日諗要扔啲咩

抵屌

人哋話佢哋更新檔28mb要更8個鐘

真係好撚垃圾
一人團隊都唔使搞咁耐啦
佢而家好似係閂ser先開始改code咁

岩岩睇個團line群話出左真勁包

出埋神速法

又要課金了琴日先課完

yes

早知當日搵8591買個角角方士ac都係100
依家想抽就唔知要幾錢

其實好on9,7個鐘已經係人地一個大版本既更新黎

煉精s9已經開始跌
上星期仲可以賣500,依家400

係，我嗰本450拿拿聲放左出去

賣左4本
680 500 500 450
睇住每日跌少少

咁多量產咁

啲機率
不了，比錢買仲好

開包想有賺最好係開兵令

其他買仲好

兵令好搵

緊急呼籲千祈唔好抽...
同fd加加埋埋抽佐一百個咩都無

成個包得真勁值錢

就算搵唔倒都唔會點蝕

想問...你地...有無d 50 lv 豪傑....大概邊個位好升d?

我係，打熊人嗰個圖

我岩岩抽左35包中左神速，但人哋話開唔到落兵仔度冇用

方士52lv已經升到絕望

原來得只係唔會見到buff,同埋猛將65可用，睇嚟我本嘢賣得出了

開30包3階福袋

居然有7張近衛

有寫猛將可用咩

78個，書都無本

而家未開到65，跟電腦版既話猛將係可以用

電腦好似係70

巴打上線話我知，我邀你入團

弓騎技修改高返100幾左右

想問下集氣法值唔值錢架？

覺得弓騎勁左，傷高左啲箭集中左

呢家上

麻煩巴打睇軍團公告入line群

等等，個團爆左，叫團長執個位比你

有寫line咩
我密左line id比你

邀左

2段轉職係咪要抽?

2/3都係抽/買

維護完打王完全放唔倒集火

屌爆gm老母
600抽 一本戰鬼 強命 集火（都無）
最撚好都係得兩本集氣

更新完方士放技會瘋狂自動取消，打副本隻王死咗都放唔出一嘢集火

抽嘢大伏嚟600抽都成12000元寶，氣增都收到了

尋日打50副基本無出過技，得啲兵仔係度打
最多放下妖刀劍

集氣而家放到幾錢

12點嚟維護冇左場武魂

其實武魂...抽中左...一係就好似化身咁啦....抽中用珠就變到身啦...ORZ

我果個ser 琴日賣到800
今日未知

嬲撚到 800我一野收戰鬼都得 為左唔服輸搞到依家咁

唔維護真係玩唔撚倒
方士成個on9咁出唔倒技

但太突然，好多人都打緊世界王，12點維11點9先出通告

上星期打到真氣....即時放出去...換哂戰鬼大喝....今日就跌到

大媽麻煩你密一密個line id比我

密左你

好，一陣加你入line群

黎緊有港澳ser

都冇人玩 等執

雖然係自己個SER玩到好地地
但係港澳SER好吸引。。有冇巴打想一齊跳 有5個就轉SER了

根據以往經驗，港澳ser多數最快收皮

佢個款似係引鳩港澳人去新ser再課金

望到D稱號活動好多野送

送d普通野唔影響既
到時d武又要課餐死

起香港團打台仔好過
BTW有無糟了是佯攻code

我覺得重新升lv慘啲

屌你老味我玩猛 決定60lv先再打國戰
打小怪仲多撚過打人

蜀中真係無大將,
上庸城都俾吳國食埋

猛將呢家國戰算吃香架喎

打小怪儲氣打到頭都暈埋
有煉精打完全唔同，國戰排行榜頭果d都係豪

巴打轉左去蜀？

Max個團都幾勁下

拎住把+9 46 Level 已經國戰總榜頭10

吳國既朋友here

冇轉到
仍然係魏
蜀唔係max轉左去今次國戰會仲難睇

Max吳喎，冇轉到，上庸就係佢哋打，吳都有啲人去幫守，我都有去幫守左陣，但主力守都係佢哋

咁巴打仲係老爹嗰個團？

你係咪方士?
方士輸出好誇張
仲未有屬防可以撐

自膠,我想講既係瘋狂虎轉既果團
我一直唔係老爹果團
我係乾爹果團

哦哦記錯左

係見人就集火
但其實d人火防高佐好多
D豪傑有集氣
衝過黎3下必殺都頂唔到
但我打法好猥瑣
多數等人衝先係後面瘋狂輸出
俾人打又會逃走

瘋狂虎仲係發育時期
佢想打我地但唔夠人佢自己唔夠氣
放完必殺就俾我地圍死

但等佢佢60有練精就可以一挑一百

你講既應該係練精化氣
火防靠裝備都有30%
屬防卷要打王先出
個機率同書一樣咁低
方士後面出神劍果時都唔知點撐仙防好

後期一定仙防
神劍分身都係

猛練精唔係55咩？豪就50

佢之前都冇發展個團，一國戰淨係自己衝埋去殺殺殺

btw:今日收左黃忠武魂夜啲又要哂錢轉反豪買化功都買到窮

點解唔直接收力系武魂
錢多得滯

猛係60呀 所以我猛將未到60唔會出關
順便等到氣增跌番d

心水價位係1000元先會買
我估我升60要兩個月 應該差唔多

我反统豪嚟又用緊+12弓

氣增1000？會跌到咁低？

本來係想收文官武魂，但次次都俾團入面啲人買哂今次都係個團長讓我先買到，本來佢係勁想收黃忠武魂

你係邊個團 汝南/宛？
呢個星期好少去個頭打

都係係江夏襄陽同蜀玩

許昌

想問....我係力猛....之前諗住帶雙舞補住血咁打怪...
所以點左幾野統...點知....而家用短兵....升lv都唔洗點用補血....想谷返力體...
用化工...又唔被我回返之前點統果d pt....可以點做呀?

升一lv或者化其他屬性，再1點1點咁點统，再用商城買嘅化5點嘅化攻丸，你點得太少唔俾回

咁如果我想盡化....囉返之前D點....係唔係尻買商城銀元果D ....化力化剩返統既2倍.....跟手盡化統....然後就可以點返力體???

1000港紙都收唔到,
之前s9有個人直購價2000港紙

不過我一開始收人地本氣增都只係9舊水only,依家諗番起都覺平到笑

兩個月後
當年電腦版6x level 都係一百港幣一本到
後期隻隻王都跌

猛將三氣無野玩
佢一定出福袋

唔駛咁麻煩
你升level 點落體
咁力就唔會爆cap
就可以5點5點咁將統過落體到

你問題係化佐統力會爆cap
點多少少體做buffet 就ok

即係總之力唔好爆CAP ....跟手有點就點體....就可以化???

係
Say 你有20力
10其他

咁你力20之下佢係唔會俾你其他點小過10
升佐level 加五點體
咁你化走五點統都仲有足夠點support 力既cap

開左隻分身 入親啲團都無荒野

自己開個團俾分身玩有冇得諗

開荒野好似要錢？

你哋有冇人諗住 轉去港澳服

晚晚開足雙經掛，掛左咁多晚唔想轉，再轉自已都無心機玩

係，最慘啲技書同士兵重頭黎過好麻煩

重玩好難除非成班巴打話轉

加上呢隻驚越後嘅服會越少人

地產巴好似放棄左

係咪太忙咋
我都無乜心機玩 死掛爛掛廢事打王

想掛就掛 得閒打王
反正裝先係最重要

我而家都係掛住等改版

好似要

D裝衝到7788
係掛level好麻煩

遲啲改版又有新裝

就黎54lv無得掛蠍子唔知去邊掛好
度度都多人

有無軍團收人

冰蛾王 雖然都多人

自動餐？

冰蛾同五丈原都多人到痴線

仲要個個都成秋4腳兵搶怪, 就會唔想係個度掛

冇架啦 反正你4弓騎 去荒野算啦

我已經就咁掛荒野放棄左

好難升呀，50-60太耐，保守估計都要24小時掛到4月頭。仲要60兵無轉樣好想放棄。幾時有修羅兵個D中二到仆晒街既兵。玩長槍好似npc兵仔

猛將要掛到60先有練精都好絕望

45已經唔轉樣，60都唔轉？

四腳有啲會轉樣，狼騎斧騎虎豹騎象兵嗰啲神弓騎我就唔知個樣會唔會變

你老美蜀國好多人

跳左一堆啦
有d人想解叛國成就

吳國識打國家既跳一堆過去解成就

我睇神槍就無轉樣，同一個模組

去哂三個國有個變色龍稱號

之前吳最勁個團都去左

係喎巴打你團長乾爹好似話要賣賬

佢成日15/16
一時話想賣帳玩方士，
一時又話要玩力體豪
一時又話要玩帶遊騎兵既統豪
冇人猜透佢諗咩

最勁個團係我個團唔到max天下

方士上佐50D集火幫人R痕

有冇s12 玩家
玩統豪

打到啲裝想俾分ac 係咪要40lv 擺攤先得

S12不了 一定好快死城
長玩一定S1

巴打咩團

試下落埋真勁會唔會好少少
不是火防係容易撐

盧江
我有成班Fd 中課係入面
但遲佐玩level有少少落後

個個多佐成千血
兩下集火都唔會打得死

呢個唔止係方士煩惱
猛同豪都係

等60神劍
連軍師都未必抽得贏
1v1佢係咁強命都屈左

但係方士脆過脆皮腸又秒唔倒人

神劍要有張腳化身喎啲人話出左都可以會炒到上萬元寶以上

你哋個團啲人好似冇咩點出聲

係 個團長新手黎 但好多人
國戰組到4-5隊
不過無咩大課長

小課中課就幾多

哦
我個團有幾個大課長，課親都幾萬元寶咁課

如果有得買 2000hkd樓下我都會買

瘋狂家族

紫桑，瘋狂虎收左養豬個號

佢堅有錢，氣增都收哂

我團個課長佢話佢個號仲有6萬金元8萬銀元

2000即係8000元寶到，之後打得袁紹嘅都係比較強嘅隊，我諗打到可能都會團隊入面賣，就算放出嚟我諗都好貴，反而新王出嘅裝我有興趣啲

但係化身唔係只可以抽咩
神劍慢慢買都唔遲啦
有成個月先到60

柴桑唔係吳國咩...
仲以為你蜀

蜀同魏好撚多支那人反而吳少d

有好多人賣張腳方號

我哋未轉國

同其他ser比，呢度算少支那人
魏國基本上算台灣人lead住個大局
佢地係小眾
如果你忍到佢地用殘體字

但係養豬仲玩緊既？
賣號換角色？

轉埋吳國打撚
琴日守轉點都守唔住
人係三倍以上

就係因為人少先要轉，
兩個團同時車埋黎你守都守唔到
唔係點解瘋狂虎拎到城後轉蜀一跟人跟哂過去

佢玩緊，佢唔只一個號

LM等睇天價神劍同狂雷

神速s9都炒到3000金一本

等大課長爭完先買
反正有排未夠level

小事啦，S4尋晚仲見到6000

如果得王會出，咁都唔洗旨意會平

同埋統軍要靠狂雷先有返價值，而家d兵廢撚到

召喚獸又係屎黎，獸鬼唔講，但瘟神都只係勁普通兩腳少少，要成45統，都on9

以我多年電腦版既經驗
一定好快出福袋

福袋係公司賺
打王係打寶工作室賺
你估遊戲新幹線打手但求打個和

我估第二浸2-3000元會有

同其實d兵唔係廢
係佢神鐵精鋼送得太多
裝又唔食等級
又有+6安定值

之後全世界全身+8頂裝起跳
D兵先顯得弱
情況就好似以前統系打課長一樣唔痛咁
只係依家變到人人小課中課咁
你打+0人一樣好痛

等佢開多轉裝
之後無課又用曬送既神鐵既人再唔可以free衝+8
應該會好番

佢成個統系改左

隻隻兵種攻防好似差唔多咁，屬防直頭大砍

玩玩下覺得好似只係分單體同範圍咁

基本數值都砍左，但我又覺得統越高兵越勁又幾合理，只係佢而家好似無左d兵種特性咁

打左10幾把鬼頭，沖左把+11。但我玩統豪又比唔到分身用，屌

咁但係你依家都係精銳兵
睇下四轉兵扣幾多再算

四腳兵係應該要勁過兩腳既
但一開頭弓騎真係太屈

照裝囉，二百幾攻放下碎岩打王都幾痛架，掛機又易殺怪

屈鬼咩四腳兵同兩腳兵由頭到尾打國戰都係零存在感，係打王掛機勁啲咋嘛

打王？打頭目成應都幾快既40王100%補藥都補唔起啦。次次都係收兵化身碎岩打

兵現階段係國戰就係垃圾
我只有直爆城像先會放出黎

我之前1800平放左本俾團友

係快攻直爆柱就有用

岩岩DL 玩咩SER好

應該1/9最多巴打玩緊

又出新技能書福袋

岩岩DL見到APP STORE評分好低

新斷線營運

玩咩ser

1

有無人抽化身

好貴我抽左無數次都無紫

刷就可以諗諗，用元寶大伏嚟，團入面啲課長抽左萬幾乜嘢都冇

成長基金抵唔抵買 銀元寶有冇用

咩叫刷

我好驚猛將ac抽到方士化身 vise versa

抵

仲難抽過啲SSR，抽得中又唔岩自己用
真心搶錢

化身係咪無限用

不停開小號刷頭30抽，抽到岩嘅化身再開局

好多人都刷呢啲號賣俾人

去市場買化身玉1萬銅錢用30分鐘

不過更新之後可以用技能點換

唔係8000咋咩

D任務係咪唔洗做 做極都做唔哂

十抽中紫
但係係拖刀

臨時維護完我隻分身唔見左

入都未撚入到

好多人都冇啲雙角色又勁多人入唔到，我岩先入到，而家直頭關堆機

搞嗰小小嘢都搞到成pat屎咁遲啲大改版真係唔知佢哋搞成點

我一隻入倒一隻入唔倒同一個ser

斷線群英傳

今日仲要懶醒9點先開始維護

入到應該都好快踢，官方講左話全服關機了

係喎去左廁所無為意

遲左一個鐘開但賠嘅嘢同正常開機係一樣

上星期佢維護到3點都扮無野啦

岩岩先開始玩就搞D咁既野

垃圾驚

咁多年仲係冇改進

1同2又係咁，手機版又係咁，真係原汁原味

執柒左佢啦仆街

笑撚左 原本排行榜頭十
依家成個ac比人刪撚左

巴打仲笑得出

官方好似教左點拎得返，但唔知有冇用

S2出左本神劍賣左65000

一本書賣左萬幾蚊港紙

好癲，我有錢都唔捨得咁買

我個AC搞返掂但係完全無額外補償

投訴左啦 跟足步驟都仲未攞得翻

wtf.....應該維護完就有得抽

又抽
佢啲福袋會唔會出得密左啲

sor 想講2星期後
呢家隻新boss佢話係test
31號應該有新包啦

不過下星期佢應該又會整新福袋

正路啦，你哋打寶出嚟賣俾人係你哋玩家賺，我出福袋係我哋賺

學左瘟神好正

方士點加點，學咩技

主流智體/智精

有咩特別

攻高打人大大力

大力又多技，打王死左再召過

D 金好難賺 打埋D 垃圾又冇人買

狗屎運打書40 50副開轉運博下
又或者刷高lv小王

好似好好
你放棄左d弓騎?

升lv都要靠兵仔既

同埋國戰弓騎都係跑得快啲

封測課5舊 琴日想棄驚加爆哂猛將三把+10長短重 再加埋方士把杖 唔小心上左+12 又可以繼續玩
另外想問 瘟神市價幾多？

個個ser都唔同，五常4-500

終於可以轉神弓騎同虎豹騎留返啲錢先

多左6個城又多左啲新地圖，叫做多番啲新鮮感啦

新手入坑係咪照玩S1服?

長玩最好揀多人嘅服，最多人一定係頭個幾服，但呢度巴打多數玩1，9

吳國被滅國了

發覺吳國特別少人玩 s1又係咁

我早幾日開始玩 玩s12

我哋團啲人好憎吳國某幾個團特別係嗰個咩真愛找麻煩

行去邊敵人都係兩三倍以上
瘋狂虎回歸都搞唔掂

岩岩直程魏多人過蜀吳加埋

起馬試左3個團打上庸成粒鐘都打唔落
雖然人地4個大團守

我玩s11 吳得返2個城

我就係吳

上庸max唔敢行開主力守，兩個團打，得我個團同巴打個團，其他團好少人嚟，魏國多戰線

其實我唔知佢會長乾爹咁執着上庸做乜9
明明其他團俾左建議佢
錯判形勢之後就放棄思考
琴日係咁耐以黎第一場打到咁唔舒服

點解會課左咁多
我2千蚊但完全唔知做左咩嚟

唔知點解一定係魏>蜀＞吳
我平時揀開蜀都揀左次魏

上庸有得抽卷毛赤兔馬，江州得啲廢馬，同埋佢遲左決定人哋明教都打左個城

明明攻唔落就要轉，佢太執著

吳無咩fans
期待星期日滅國

當時佢仲問番我地想攻長沙定襄陽
我話長沙啦
點知已經遲左

你地課咁多
我課左1000左右，買下技書兵仔，啲技書好貴同埋抽福袋抽垃圾

抽福袋好伏

最慘係我亂用哂唔玩兵走去抽兵蝕哂

福袋同衝武器係無底深潭

但玩廢國可以拎把+9都方士榜第一

因為方士少人玩
一開始方士廢,
到後面改勁既時候已經一堆人跳新ser

抽兵應該蝕極有限啲令擺下就賣得晒

其實益州王會唔會出氣增？

有冇巴打有先鋒序號多？

有，你要我先擺出黎
仲有無人要？

琴日國戰得一個鍾，反應慢啲就咩都冇

我要

sGCPu01Rm9CHw3Yf
唔夠出聲

痴撚線 國戰反猛真係屈機 一個人傳入城 成班人打佢全部miss 衝到雕像都未撚死

我冇

真呀係咁miss
條友肯定食埋個迴避符

反猛反豪愈高lv愈痴線

已拎

方士食水食到窮

練功試下帶4隻兵幫手打 然後用低lv d既技 我自己就4弓兵配2級集火柱 唔洗飲水

反猛轉型成功

More

s1 仲有冇人玩

一傳入城會有保護
所以係一定miss

有呀，好多人

呢個係其中之一個原因
不過反猛國戰係好過力猛既
雖然力猛碎岩真係痴撚線

城入面混戰力猛應該幾勁,
加上力猛藍化身碎岩+1唔難

不過都唔夠有練精既力/反豪傑
60後就倒反轉

剩係窒機都夠玩死力猛

所以真正勁既武器係要部手機

Iphone 8玩半個鐘國戰左右就熱到仆街
已經連左wifi都係咁

我反猛轉左力猛...
M版反猛單殺唔到人升LV仲要慢過力猛。
現階段反猛真係超弱

雙手實測升LV慢過短兵，國戰單殺唔死人。

慢過短就一定 好彩爆擊高補救 國戰真係好睇裝 唔會話殺唔死既

我拎短都50%爆 加持低個把6x%
雙手未試過隻抽蠃.但碎岩一定得

點解人地玩反猛打國戰可以一直miss打唔死 我強盡回避反應都係miss唔到失望

我記得回避係避唔到武將技，必殺技就除左穿弓之外好少MISS...

我用集火打佢都全miss 已經開哂心眼

咁多位巴打依家玩成點
終於攞番個號
猛將4200血240防 350攻

屌那星 兩把+10都係跳一 嬲撚到震

係咪人地過傳點無敵緊呀

隻軍師掛極都掛唔倒強命
又唔捨得買
應唔應該升左lv先定繼續掛好

當然繼續掛到有

不過真係人多到痴撚左線

個堆血汗工場cls

以前電腦版係咪可以就咁右鍵交易
記得以前可以過野比分ac
而家得擺攤好難搞

佢唔想人有遊戲外交易

3日1lv 31號前60有找

我55升左3日先80%
方士升lv慘無人道

仆街6000血都比袁紹2下秒 點頂

黑夜巴你個會早晚會樹敵一堆人

樹左好多啦個個國都有人憎

但我哋團係魏有盟友佢先轉過去

琴晚發生啲咩嚟，佢又話要轉國打魏

哦哦紫豆兔我哋團長嚟，佢係咁鍾意小事化大

佢哋係夜晚打王朝頭早瞓

我唔太鍾意咁樣同啲團相處，佢好鍾意講講下又會講左去輸出高唔高，好唔好揪，事實上佢哋係幾勁，試過百討就食左袁紹，所以有啲自大

勁人本來就本錢自大,
但唔係膨脹到咁,
個撚個都笑佢轉國狗,
以為真係因為轉國俾人笑咩,
佢咁樣就算有理都冇人想撐佢
成日聽你講佢睇呢個唔順眼睇果個唔順眼,
會唔會太辛苦

咁佢又真係轉太多次國嘅你話要拎個稱號都算，拎完又轉嚟轉去，唔順邊個又轉國打邊個，咁佢唯有等自創國家先玩得開心

國國都想打鳩你地
不過吳國憎max天下多d
同吳國目前比較廢 自保不能

自創你無盟友創條撚咩

佢有啊，有蝻巴個團同花的天空

個個國都有啲憎嘅團，不過我哋得罪多啲人咁解，去到蜀啲人又冇乜點

好似魏啲人都好憎瘋狂虎佢哋，話佢哋拎完資源就轉國

三個團我估2-3次國戰就會滅國
especially你咁多敵人

當年PC都要差唔多10個團

蜀太多支那人

魏都好多，琴日先嘈完話個武漢肺炎係美國傳入中國

敵人都數出有邊啲，有啲嘈還嘈但未必會棄左個城打我哋，好似之前得罪明教，唔知佢哋點佢哋反而冇點打我哋，反而係我哋搞到佢哋冇左個城

你霸住最好個兩個城
今晚魏打許昌吳打盧江
應該主戰場

屌隻軍師抽中兩隻紫，方士一隻紫都未有

我軍師抽中紀靈同巨人
係咪叫我轉力軍
猛將反而一隻紫都無

我程志遠同蔡瑁
化身比錢抽真係大伏

有無人用mycard儲值拎4倍經？

福袋都唔好得去邊

有，儲左

有啊，mycard仲可以博下抽赤兔

0.02好難中

盧江熱血拿下

照機率嚟講要5000個先會中一個

岩岩搞完一輪先拎倒赤兔福袋，無好野

明教個會長想搞聯盟,
一直都叫你個會長回家,
所以吞聲下氣好多,
本來已經成事然後又因為同其他會嘈又分裂左,
今晚魏又冇左咁多城,
我係佢應該會痴線

魏除左主城得番一座江夏
今朝唔係先嘈完？

其實好耐之前明就講左話聯盟，但不了了知，之後又話我哋個團，再之後成日嘈，好難再聯盟啦

魏其實仲有幾個勁團，但唔知做乜好似冇咩攻勢，之前我個團長講過魏啲勁團唔肯幫人淨係掛住自己，唔知係咪因為咁所以先打得咁差

吳國好團結
最尾蜀國百幾人黎打
三個團黎曬守都守住佐

吳人應該比你地再少

有,但係分開左攻,
今晚打老虎打上庸,
明教同血染攻許昌,
輕鬆自在攻徐州,
不過攻完唔夠人守住

明教人勁小爆城嗰陣都係血染多

吳小人過蜀，呢個係一定

但最尾幾分鍾攻盧江太急，路程太遠好多人都冇去

去左嘅人又急冇集合，一鳩衝入去打柱，又急又亂

我意思係吳少人過魏

係我第一波都死撚佐... 回城番去見到仲大混戰

大混戰唔夠人復活一定係守方著數
同埋盧江好多吳人飛過黎幫
唔想家門口又失守

一開頭瘋狂虎狂打長沙
都係全部吳國人一齊頂住先打唔到去佐北海

以吳國既人數黎講有四個城算係大豐收

蜀多人到中期一統天下咁濟

我懶得制冇攪淨用官方儲值拎4倍

勁難中，拎虛寶又麻煩

吳算係咁，魏真係散沙咁

想問依度最多人玩既係咩服

因為一轉轉左3個團

s1掛 首先呢到唔多人

拎都唔麻煩，係難中

我尋日懶落街用PPS買，幾難先拎倒

用mycard好方便

強命跌緊價

幾錢？S1平極都900

Ser1跌到800幾

500以上都唔捨得買

仲有無人要先鋒序號？

有咩拎 好像未入過

有稱號

我要 52level 方士未食

S9 600了
我儲緊氣改版先再課

等啲豪傑學埋應該會再跌，到時都未掛到先買本比軍師

Ser1 有冇巴打收強命?

隻驚一個月內出兩次抽馬包賺到笑

一次維護出一次搶錢包，每一種包得一種最搶手嘅技能書，出嘅馬又唔係最勁嗰種，到出啲勁馬包，4階兵令包，勁書包，又再搶過錢

睇返fb專頁留意小左好多，應該好多人都棄哂game,過兩日笑傲江湖開服，入去玩下如果好玩我都棄了

落日而家咩價

s5 800有交易

等佢開新地圖 依家掛機連掉寶都唔想開
有價值既技書係哂低等圖
一直掛棕熊掛到死

練精都平左好多了而家連掛機都唔想掛，遲啲又話出堆神兵，我呢啲團入面嘅隱形人實冇份用

差70%就60lv 煉精我來了

點升得咁快
56lv升左2日先有50%

升lv帶兵
打怪唔過3下

正常有食2倍 1小時1.5%
呢個係我猛將數據

有冇人已經唔係幾想開game

我

個化身真係好坑

有開不過淨係掛機
打王打副本都係出垃圾唔想玩

無免費符都唔好抽

開始唔想打副本
國戰又唔係真係咁好玩

都係為左打國戰

呢度都得反幾個討論

等佢改埋版先睇下點

巴打你帶咩兵掛機

我懶型2隻弓騎
朋友用弓兵同效果

S9 成個地圖都綠色好嘔心

不停開新ser冇新人好難反打
隨非叛國

開ser已注定唔係紅就綠
藍應該冇幾可

等佢出左創國可能有轉機

真係cls
今日居然開s14
都係唔好課金支持垃圾新斷線

我都幾日冇上了，之前聽過屬有兩個城有機轉國，以為今場國戰蜀會俾人打返轉頭

打撚到出唔到建業...
下次唔撚打等佢地打空氣

佢地好多人？
去打王好過

以~2000強度團計
蜀廿幾個團,
吳5-6個
魏10個鬆D咁

玩到好悶
有無其他驚介紹

唔怪得有人睇你地頻話你地打到發脾氣
吳國好似有個大團轉左魏國

已經等唔到佢改版 真係唔想再掛落去

下次好似傾好似全國唔打
去到邊客棧都衝幾十人出黎

我轉左去玩笑傲了

頂得住掛機既朋友.
可以轉SER過來S5..
3邊實力差唔多.幾好玩

我都棄左

屌啦聲軍師改帶8隻兵
統豪可以食屎了

職業介紹要改了
豪傑唔係最多兵了

豪傑職業介紹要改做：廢既，唔好玩
玩反又唔夠猛將勁，玩統又輸比軍師
玩雙手武又廢過碎岩

統豪職業介紹：屎坑關刀冇張利

之後會改十兵

應該要.. 依家搞到統豪更加冇存在感...

10又好8兵又好
最重要係4階4腳強到咩程度

要國戰先知

係咪已經無人

嚟嚟去去得幾個
都冇乜好討論了
玩成點

無，齋掛機
呢家用少好多mp

掛住機咁玩

而家小左人抽包
趁低價可以收d強命 集氣炒

係好爽
但d人塞哂去食人花好煩

生意人 可以一戰

打隔離啲70lv龍啦，會一堆堆圍埋黎
集火加八面火好爽

未夠lv掛，無咩經

我都係56lv成日都冇心機掛

係咩
我58掛都同食人花差唔多

55打後2000萬經想像唔倒60後點升

所以你見排行榜冇咩61

我59lv打隔離50lv d土霸王

話說巴打你地吳國好似有團想跳蜀

跳到咩
吳國得會稽同長沙2個團有戰力

今晚打老虎黎佐唔知會唔會多番D人

打老虎上星期國戰前就跳左過黎吳喇喎

無諗過今日咁爽,
早知吞武魂

逼走左瘋狂虎佢地
蜀國係上方同魏互相斯殺
吳國得利

傾好佐兩邊一人打一邊
事實上係休閑自在聯盟頂住佐魏
瘋狂家族加lbh 頂唔住吳國

其實係有少少作弊,
因為想俾吳國某團跳蜀,
所以今場休閑佢地同其他兩個盟講好左俾吳國打多D,方便吳國某團跳過黎,實際上我都唔知係邊個團想跳,
所以成晚個風向就帶住蜀打魏,下星期應該唔係咁

唔撚係掛
但事實上守吳既真係得瘋狂同lbh
打到去江洲同新野先見到乾爹同其他人

江洲同新野對上庸同後面2座影響好大,
所以你地一搞果度係死都會搶番黎

可惜魏國守唔住 宛同鄴都俾人反打

人數差咁多,守唔住正常

新玩入咩Ser好

隨心玩咩ser都得
驚冇人咪s1
其實有心掛機都好快追到
反正到最後睇課幾多or歐洲人多過睇lv

S9 多巴打 物價平

合左幾把雙斧200金+7上都唔到就爆哂

60lv升上去要3300萬經

58苦苦爭扎緊

沖裝我諗起碼你要準備8件裝先沖到10

你有兵都好我冇兵想哭

帶兵少好多智

屌啦多左會都係垃圾
殺又殺唔到 1下先打2 3千
人地打我又2 3千但人地猛豪厚好多

呢家集火一下頂多扣人1/3血脆皮啲先扣一半多啲啲

同你差5多
我已經用+9 44%想嘔
冇前途比猛屈死

+11 42%
無動力衝過把

收神劍

起碼13000台幣有d難攪

13000咁平
兩本氣增都無

幾千銀買本技書
不過之前試左個抽包模擬器抽左9000次先中

可惜無張角化身
有一定買...
真勁神劍插落去一野6-7000

前日送果50張繼續一個紫化身都無
又無補底機制真係好難抽倒張角

學佢地講唔平架啦 多格氣好過多本神劍

我合化身合成到張。。。。。寶

神劍我都抽左230包得3本書垃圾到

Rich

我想講我d裝都未攪 防裝全部+8 又未沖屬防

0.01%先中到

無張角化身阻止佐我收神劍既慾望
個時應該直接收個張角化身account 開波

張角化身，狂抽都易中過神劍

神劍有得買 化身無得買

都係錢解決嘅問題，依家神劍幾錢？

化身可以煉化

我s9出佐價10000被拒
佢話有人標到15000

佢至少賣20000

20000係有張角化身先會考慮

抽化身唔係問題
但我抽如果抽個公孫讚都幾無謂
唔想咁洗錢法
你話1000抽保送一隻想要化身咁就話姐

rich
不過正常都等張角先

想問下 各位巴打 點解我夠十張紫卷 但唔比我十連抽化身既？ 係唔係要達成d咩條件先比抽？

應該係 冇條件的

Max天下叫魏國打吳成功攬炒

開咗角了 摸索緊

咩國 咩職

吳國軍師

幾多LEVEL, 有無團?

20lv 求奇入咗個團

歡迎過到黎蜀俾人sm

咁撚on9?
,明教lead唔住佢地咩
星期日果場魏國打得好差
國戰開分身上去魏勢頻成20分鐘冇聲氣

佢係勢頻叫人打江洲（個時仲係吳）
之後我地主力去佐打建寧
江洲同長沙都守唔住
魏國落佐黎自己上面d城俾人堆曬
三國混戰又唔夠蜀打

吳國後期都唔撚理佢
全部守住右下角算
吳吸引唔到火力
魏就推唔番d城

Max天下真係好撚on9

佢地未睇清事實,
事實就係魏國最弱
佢唔聯吳抗蜀係冇出路
Max好打有限,瘋狂家族會咬住佢地唔放

最慘係佢個團本身就唔勁
瘋狂咬緊真愛個團但個個團都幾勁

想問佢個10同20lv副本是咪冇人打架？
個個都開30-60

係 打嚟冇用
30都可以唔洗打除非有活動
你禁副本睇到掉落物品 10-30冇價值

想拎啲經同做每日挑戰lv升好慢

掛機一定快過打副本...
有冇開足雙經?
基本上唔洗旨意熄game應該7日50lv到

雙經要過多一兩日先送想快啲去掛2級兵令

銀元寶買
課小小搵團友or巴打賣比你仲好

第2句指2級兵令

有得買我得10分鐘嗰啲買黎開先

3 4級兵令係咪都要買？

係 你要兩腳兵只係十元既錢/ 地圖有d地方有得打3級 但掉率可能掛足一日先有一兩個

要長買

62lv緊 但每日挑戰成日都有10lv 20lv副本

s9瘋狂虎前日準備左6萬台幣開左成十本全陣
再低價賣俾團友

但入去要做小弟
再掛個狗牌係個名
不了

不過話說s9真係好少方士
我諗巴打你都快成為絕種動物
諗緊谷唔谷火防好

44南華 100都有把
咁火仲有好多野既

但我估斬碎會重要d

睇左成兩星期擺攤
抗火好貴
成150一張
睇唔到100樓下

係咪第一嗰個

Ok早知玩猛將 帶少啲兵唔洗煩

猛將太多 好食錢

巴打玩咩

今晚打國戰

我三開 主玩方士 次玩猛將 軍師拎黎補血

本身諗住主玩猛將 但方士d野好平

20level 俾人hi 到都死

隻game sell呢樣野 睇下有冇咁好玩

三開都掛24/7？

你20去到邊都死邊有野玩
係我電腦長開

咁64level嗰班應該開服掛到宜家

正常係唔會熄機

好癲

想問裝重要啲定搞好咗啲兵先？想升快啲

課一兩百港紙
軍師頂裝除佐武器10金（～2.5港紙）就有
然後用送既神鐵衝到加持5再用流星鐵衝一下
全身+7/+8 再掛一星期機升到50
就可以跟人吃下王賺元寶
慢慢追

如果有條件課多d金
50 level 同人收八隻兩腳神兵～800元寶
買隻四腳～2500元寶左右

就可以出關打下國戰

依家裝備唔食等級
去到50學曬主要技能就係睇大家財力

先搞裝 裝冇限等 可以着最好
兵反而冇咁重要,想要d兵上得國戰都要60級4階兵

首先你要搵番個開荒野訓練既團先
因為頭5日有新手活動
係荒野打滿12000隻怪會送12小時4倍經
基本上你玩兵就主點統次點體
統高d兵仔就好抽d

我用緊弓箭掛機 想問下有冇咩技能係必學

同埋咩係兩腳神兵

60級專心掛機升level算
去刷怪有冇機會出啲岩洗嘅裝 定還是買好啲